係山上行緊放鬆心情，你問我答

有沒女

有鬼妹同支那妹

做乜偷圖

偷咩鬼落左山啦
腳軟

條j 有冇軟

係上面坐左一陣無野做咪上連登
好彩天黑前落山
聽日又要返工啦

累到硬唔起黎